邊度買switch 最平

邊度買switch 最平最多野送

吉之烏

Where ？how much

2300

幾多port? 唔好再買10/100啦

深水埗直銷買日版機

我都想買，好多都要跟唔係咁岩既game

想問下正常依家市面上賣幾多錢 同埋Pokemon劍 盾價錢係幾多 因我依邊有間店嘅switch大亂鬥特別版賣緊2199 Pokemon劍盾就399/499 一路同佢講價錢嘅時候佢都蠱蠱惑惑咁就縮咗沙

古之島

古之鳥

古g鳥

要平一定係黃金商場

格咗價先好買

同埋千祈唔好買官方版sd卡

格左價都唔好係黃金買啦

買水貨囉，行貨係代理出

尋日信和買2250連玻璃站+機套

請問信和邊間？小弟想去嗰度買Thx

同埋有咩game推介目前小弟係想買Pokemon劍 盾 有咩game 可以耐玩d

風花雪月, 一輪60小時, 最少四輪先可以玩哂所有劇情

Xenoblade

必玩Zelda

RPG :八方旅人/DQ11/ 風花雪月

經典: Mario Odyssey/ Luigi Mansion 3/ 星之卡比 / Link/ Mario Kart

Party: Super Smash Bro. Ultimate

目前對八方旅人，Mario odyssey ，同Pokémon劍與盾有興趣 唔知師兄知唔知道邊度買好啲